一人一個用日本名扮係日本品牌 既產品/公司/餐廳............

凶澤好似有個品牌叫咩輕井澤
用晒日文寫
好似佢地自創
扮日本電器?

Miniso
759

Superdry 最經典

日本命力
日本城

名創優品-->優品360

香港所有日本餐廳

GENMU

巴打個名